支持義士申請政治庇護

睇返呢幾日情況
港共政權應該唔會回應大家任何訴求
咁我地首先要做既就係保護所以被控既義士
個人愚見係鼓勵佢地申請政治庇護
我明白政治庇護對於當事人來講係一個好難抉擇既事情
要離開朋友 家人同所愛惜既香港
但若然罪成
義士一世就可能毀於一旦
若然可以前往外國生活
都總算絕處逢生
最重要經過呢兩日既事
我認為義士為左香港人虛耗自己青春實在不值
所以希望大家甚至泛民議員幫手

德國已經有先例
若然有更多香港難民出現
情況就會發生改變
雖然唔知會變好定變壞
但點都好過依家束手待獄既情況

以上只是本人愚見
如果大家同意
歡迎share開
如果有不同意見，或者覺得我好錯
我都歡迎大家屌醒我

agger

thank you

推一推

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

推

推post

同意, 推一吓

支持 搵定後路

thanks

push

尋求政治庇護
為件事增添更多不確定性
好過喺預見的計劃中慢慢死去

罪成起碼坐幾年
20歲仔 出到來已經30
人生本應最精彩同快樂既階段就咁冇左
真係好唔抵
為了無錯既事而受罰
根本就唔公平
亦唔應該
本人亦唔想再見到有人因為呢個港共政權而含冤入獄

文宣組麻煩入一入黎

同意
我覺得如果德國或者其他國家批准香港難民申請
會係一個好大既誘因
逼美國同歐盟通過唔同既人權法案
起碼比起依家咁樣
越來越丟淡件事
最後不了了之好

同埋反送中係全球咁多國家都反對既嘢
相信比起幾年前王台仰佢地更加容易獲得難民資格

近嘅台灣，遠嘅德國